大角咀柏景灣低層兩房戶948萬沽 原業主獲利388萬離場

大角咀柏景灣低層兩房戶948萬沽 原業主獲利388萬離場
17:15 2021/03/20

"......大角咀柏景灣成交，單位8座低層E室，實用面積449平方呎，2房間隔，座向東北望樓景，成功以948萬元成交，實用面積呎價21,114元......"